【dc狗現晒形】的哥罷駛 消委會同日指的士用App揀客

罷駛都專業少少啦...得個3 40架的士喺到獻世
揀客仲大大聲認

真係不解釋...

近40輛的士今早（15日）於金鐘政府總部外進行的士慢駛行動，聲言要「Uber滾出香港」，炮轟白牌車搶飯碗。不過，消委會同日指出，不少的士司機愛透過網約車App揀客。到底一眾的士司機又點睇？

的士司機楊先生直言：「佢（白牌車）真係搶咗我一半飯碗！」他說Uber收費比的士高昂，服務質素較好亦屬理所當然，有時一張單已等於不少的士司機半天的收入：「我由朝早做到依家，我都做唔到呢個數！」

不少市民投訴的士司機揀客問題嚴重，消委會今日亦指出不少的士司機透過網約車App揀客。駕駛的士5年的王先生說，自己加入了3個網約的士平台，每日大約接幾張單。他大讚網約平台既方便乘客，又方便司機：「啲客知道有車嚟緊喺度等佢，安心好多。」

不過他又坦言，使用網約App難免揀客︰「有得揀都揀個好啦，仲揀24蚊咩！」

想知更多的士司機睇法？即刻睇片！
---------------
《港呢啲》：大事小事騎呢事，東網嚴謹選題，輕鬆製作！

一秒現形

乜撚野的哥，又帶頭用蝗語

成班DC9

等幾個鐘一個客都冇

Dc狗

真係好L柒

咁我寧願貴d叫架7人車都唔撚比咩

個客比果程車錢uber仲要抽佣，都唔係實收

百份報嚟

嘩揸uber咁好搵點解仲揸的士呀